D社：姜丹尼爾&志效 最強情侶誕生

姜丹尼爾(24歲)陷入了愛河。主人公就是TWICE的隊長志效(23歲)。 偶像明星情侶的誕生。 Dispatch獨家捕捉到了姜丹尼爾和志效在漢南洞的約會。兩人從今年年初開始交往。

下？？？做乜鳩

條友岩岩出道就玩d咁既野

志效

真係好想做死姜丹

智孝先岩

8月1日志效參加頒獎典禮，姜丹尼爾與粉絲見面，雖然行程繁忙，但兩人依舊見面約會。 據悉，兩人今年年初正式開始交往。 志效親自駕駛自己的奔馳車，前往姜丹尼爾位於漢南洞的高級別墅約會。 此處保安嚴密，志效可以避開周圍的視線自由出入。 姜丹尼爾和志效每周約會1次以上，TWICE海外巡演的前一天和入境的第二天都如期見面。 姜丹尼爾SOLO出道showcase結束後回家，志效也去找他為他加油。 據知情人士透露：兩人去年結緣，一位偶像出身的前輩為兩人牽了線。 兩人的戀情在TWICE中已公開。 實際上志效也曾坐其他成員的坐車去姜丹尼爾家，那位成員之後又去接了志效。
翻譯cr.愛奇藝韓娛

人生贏家
幸福的賓周
唔怪的志效愈黎愈大波
肯定日日俾條粉腸按摩

Btw上星期先出完碟
咁快有新聞都知咩事

姜丹尼爾(24歲)陷入了愛河。主人公就是TWICE的隊長志效(23歲)。 偶像明星情侶的誕生。 Dispatch獨家捕捉到了姜丹尼爾和志效在漢南洞的約會。兩人從今年年初開始交往。 頂級偶像的約會，是頂級祕密。 祕密場所是姜丹尼爾位於漢南洞的家。因爲TWICE住在宿舍，所以姜丹尼爾家很適合約會。 再加上姜丹尼爾位於漢南洞的房子是只有3戶人家居住的高級別墅。這裡是徹底保密的地方 。志效可以避開周圍人的視線自由出入。 兩人分開忙碌的行程繼續交往。姜丹尼爾準備了個人專輯，TWICE正在進行世界巡迴。 姜丹尼爾和志效每週約會一次以上。例如，TWICE海外巡迴出國的前一天和入境的第二天都 如約見面。 兩人還一起度過了Solo出道日(25日)。 兩人去年結了緣。連接環節是一個偶像出身的前輩。一位知情人士暗示說：“和姜丹尼爾很 親近，和志效很親近的前輩架起了橋樑。” 在TWICE中兩人已經是正式情侶。實際上志效還曾坐其他成員的車去了姜丹尼爾家。 姜丹尼爾和志效互相依靠，培養了愛情。姜丹尼爾經歷了艱難的出道過程。據說，志效給了 很大的幫助。

好波 順手收twice皮

咪咁撚黑心啦

順應民意

隊長都出事
Mina一定係俾bambam bam完中出即飛先要請假

幸福賓周

志效BB

想佢同金鍾國一齊

超想佢死

雖然好想咒姜丹尼爾生癌死，不過志效開心我都開心了...

我咒佢賓周癌切左先發現係誤診

晚晚玩弄志效對奶
再瘋狂中出
諗起都幸福

做Daniel仔女朋友係咩感受

祝福佢地

唔好咁黑心啦

幾毒 不過我支持你

大波妹 識食

屌！日日可以玩洗面奶！好撚葡萄

已經唔敢想像志效對奶晚晚俾姜丹搓圓撳扁既畫面

你班人係咪想twice解散先開心
Mina已經走左又走多個隊長
唔好再推了

樓主1毛

唉吊 我once覺得好能唔開心 比件垃圾玩我志效對大胸脯真係好能唔抵..

cj又出手

志效係yerin老死喎

米屈

me 2

twice一個都不能少

可以屌jihyo一定好爽

咁又點=.=
又唔係yerin同姜丹一齊

cj係韓國想搞死一個人真係話都無咁易

順便提吓啫=.=
可能yerin一早收到風都未定

我接受唔到 我無野講

屌你死都要提yerin咩事=.=
講番姜丹啦dllm

樓主係咁撚煩

你都成日冇啦啦提水晶啦
何況佢兩個真係老死

近排姜丹風頭火勢驚佢無錢買套搞到隊長大肚
有無人集資俾條仆街仔

係咩yerin不嬲大把fd子啦
你又點阿，fx演員會去唔去阿

no la
唉講番daniel算
費事又畀你屌

好球

垃圾一件=.=

話講姜丹好似未服兵役
分分鍾呢單野之後火速入伍

屌 鐘意親既都比人爆 第四次啦

mamamoo真係有香港場

志效一定係大黑Lin

啱啱出道就入伍

韓國民意都係偏向大山婆Daniel今次無了

唔出奇
拍拖不嬲對班腦殘粉絲係最快脱飯方法

你=燈神

呢個post講緊志效就唔講啦

大山婆咁撚識食 我姜丹molamola

咁又係

fact check左？ 雖然d 社啲料多數都堅

志效bb

入伍脱飯仲快我覺得

心碎了💔

等緊雙方公司確認

唔會囉=.=
總有d真愛飯等到退役繼續支持既又

佢一拍拖連d真愛飯都無晒

你仲鐘意邊個

又想黑？

似真話曬twice冇咗禁止戀愛條規定

想黑？？

志效推車.gif

畀我一定等唔到年幾囉
佢仲要啱啱出道添

想睇下佢燈邊個啫

想睇下你燈邊個啫

間公司好似得佢一個

都唔襯

畀你既話一日都等唔到啦

all黑=.=

yg都有晒樣畀佢睇，唔明佢呢個時候同lm玩野係邊個教佢。。。雖然lm係真係好過份

個陣唔係傳丹同sana咩

自己同自己確認

Gg
真係有心做尻
丹fans表示對拍拖無乜感覺
不過今次兩邊都實食晒屎

一出道就炒作
真係叻叻豬

唔會
因為once好大愛

試下你啲燈力
希望你鐘意irene

啱啱先正式出道，又話專輯預購破紀錄乜乜柒柒，
而家啲妹妹fans實發癲，
twice啲黑粉肯定即刻入場

屌你真係唔識嫁啦
咁都叫炒作。。。擺明畀人過佢一棟

yg咪就係畀cj搞到咁囉

屌你老母

姜丹幾時死

同你唔得咩

我唔想影響佢事業

畀人陷害lo=.=
yg就抵撚死la垃圾公司

咁同我啦,我唔介意

佢都就嚟退休仲有咩事業

咁又係既。。。
身無屎人地都屈唔到

我打到你全身殘廢!!!!!

唔g大山婆對波軟唔軟熟

yg d仆街嘢多到
今時今日仲生存到
就知佢勢力幾大

唔出奇
財閥十卜 點會死

係cj面前咪成個大人同細路咁囉

而家係三星搞鳩佢
最大個個財閥

背後仲有大財閥十卜佢掛
有錢人嘅世界好恐怖

富婆教

好羨慕
大波波

擺明cj搞我丹

7洞開發

原來火車頭咁識食仔，仲要自己揸車送上門任人X

得罪人多稱呼人少緊係俾人做啦

祝佢好運啦

黑皮大波，提早食月餅

屌呢單野咪又係lm自己爆料

你=反韓

姜丹尼爾抱唔抱得起大山婆玩火車便當

今次真係玩完
未見過cj要搞死一個人係搞唔掂

反韓=香港

丹b molamola

一諗起佢抱大山婆個下，對導彈一嘢拍佢塊面就好撚羨慕

香港人都係反韓。。。

所以話..香港人都係反韓..!

mola mola

明顯俾人做
仲要等你setup好哂，賣哂野，開緊showcase fanmeet先黎重擊

=.=我同姜丹尼爾差唔多高同瘦
之前條女同大山婆差唔多咁大份
我都抱唔郁佢=.=

抵撚死 亡因負義柒頭皮

一定係韓國同中國合作 想香港人唔記得罷工
但我gchi twice收皮

wanna one解散有邊個係撈得掂

奶共霖奶共奶成點

玩大奶奶

姜丹大隻喔..

算有小小良心 ... 唔係出道日爆 等初動完賣左四十幾萬隻碟先出新聞打擊佢

射疤佬好潺

佢同cube分裂

好似幾掂
好多大6節目上

大部分都攞曬一位 音源都ok 係咁開巡fm 算ok la

點解條仔咁樣衰都做到人生贏家

岩岩解散就話仲keep到人氣姐

所以話奶共先係出路
無論你幾廢都好
返大陸搵食就得啦

係
而我不知。。。是誰就係最佳例子

你返大陸就算唔紅都好搵過韓國血汗公司
不過非大陸fans就正路唔會想再追
見到啲造型都想死

成日覺得韓國啲藝人連拍拖都拍到好似拍劇咁 唔知做乜鳩

gem真係算係似啲樣嗰個

1:99 對帳不是夢，再除番隊入面幾多人

skr番左大陸之後個look同化到

咁實無wanna one個陣咁勁啦 但佢地銷量都一定比其他細團好勁多 就咁daniel一個收左皮7個月 一出solo都爆曬初動賣差唔多50萬隻

起碼真係有實力
咁唱歌番上去大6個堆真係有實力既
無實力上到去都紅唔起

拍劇個堆真係

我有fd 無追kpop 講wanna one 佢都淨係識姜丹

姜丹不嬲多fans既

gem無奶共

岩

💔心醉了

14億人都出唔到幾個有料嘅

睇左崔daniel

你係姜丹fans?

大陸d女星先真心唔明點解紅到
特別個個鄭爽

💔我很愛這個qq boy

唔係fuck boy小混混？

不是 他係好男仔

一直覺得姜丹尼爾好小白臉feel 同埋之前唔係話佢同泰妍一齊咩
Btw 志效同邊個拍拖 我都咁愛佢

fuck boy小混混就唔可以係好男仔=.=?

直頭破晒solo記錄
不過而家爆單咁既野出黎都唔知點算
男idol難聽講句殺人放火都仲好過爆拍拖

呢D出事9成係女既俾人鬧
大山婆

唔可以

下，連續食2 枝煙既姜丹好型棍好好仔喎

大陸人口味獨特
咪要整啲星配合返佢哋口味囉

難講
D社話年初已經開始
即係打緊官司加未出道已經....

班黃牛黨會唔會炒燶Daniel fan meeting飛

食萬寶路煙彈既丹尼都好qq

笑到仆街，咁既演技

今時今日仲有人信姜丹係好仔 醒下啦
Wannaone個時已經睇fans唔起 想點

哇，一睇就知你係煙鏟

我禁煙大使

之前勝利單野 姜個名都幾常見 好仔極有限掛

屌真係好撚廢

幾錢一個月

個男既前排先咁風騷破個初動album ,D女 fan就唔發矛
反而twice fans仲有其他8件

1:08
dllm你up咩柒
我諗大6人都聽唔明

今次真係覺得男會死得慘啲 加上佢仲比cj封殺緊

0.5

dllm周杰倫都好過佢

五毛咁多？
聽講人地網絡工作人員一個post先三毛咋

呢個真係大陸奥斯卡演技

我資深 傳銷都有分級數啦

唔撚係掛

你戒左好多年煙？

條女做智障真係做得幾好

好似話識左個富婆？

係
5:47 佢2隻野真係完美示範咩叫弱智

呢條片有出下集，有佢女裝照

佢地兩個我覺得幾九唔搭八

ot9

屌搞到我都追添
笑撚死我

屌你老母臭閪
無人想知呢對狗男女點撚樣

關心香港好過啦仆街

完成兩個世界既人 好似點都扯唔埋佢兩個

屌有玩

咁依家志效都算富婆既

呢個解說主好撚高汁嫁
係咁屌鳩d爛片演技差

唔怪得志效越黎越靚女...
原來係有愛情既滋潤

佢啲語氣真係好撚正

btw有冇人知導清去咗邊

呢個同腦攤姐有得揮

條女個後台幾大
又樣衰又冇料都做到女主
仲衰過tvb班女

More

d人話b係姜

大陸d劇垃圾到仆街。。。。

原來tvb劇都唔係咁垃圾。。。

.....
應該話令我地明白原來垃圾都有分層次

咁爆

jyp已confirm

source?

tvb起碼都有啲劇情
大陸嗰啲連劇情都垃圾都仆街。。。

太黑心呀你,我希望佢同勝利下場差不多就夠啦, 身敗名裂畀所有嘢封殺

女子團體TWICE成員志效(23歲)就與歌手姜丹尼爾(24歲)的戀愛傳聞表示："兩人帶著好感交 往"。 志效的所屬公司JYP娛樂5日透過正式立場簡短地回答說："志效和姜丹尼爾現在是帶著好 感交往的關係。"

twice 三年禁令正式打破
各家男團可以搵twice

志效唔會俾男fan有任何遐想

等一下 我有老公

休息呀 無退團

佢真係好女仔

姐係真？

。。。。。

成班連登仔都係咁㗎啦佢哋鍾意izone

我覺得佢算twice 最靚嗰個

真

根本連登最多wizone

係阿，洗黑錢咪是旦拍

兩邊都認曬啦,唔洗話dispatch做尻你

因為個男fans個樣。。。。

焗住認咋喎認唔認都肯定少左飯

唔襯

對唔住大佬 用不推文回覆好無 唔想知你地啲明星

唔認仲衰 女仔認左佢唔認好似好冇擔當

內行個個都知真定假邊有得唔認
佢明知畀人過佢一棟唔認死仲快，人地大把料啦

韓國人扑野唔興戴套

佢個笑容

對手前一晚幫姜丹打完j
不了

下, 搞錯左

志效我老婆黎

大猩猩之前節目講話旗下藝人有5年戀愛禁令
但冇人遵守
先縮短去3年

男fan對手好似米芝蓮

中

帽事既!

經理人

係嘅話好大鑊
拍拖po ig

有薛姐姐都仲要大波妹

志效好女仔黎
唔想俾第二個男人掂自己隻手
姜丹要好好珍惜

第一次聽

冇fc就唔好亂講野啦 抵毀姜丹

好撚識食啵

之前有個rapper亂話係姜丹尼爾前女友做新聞嗰時見過 之後一直以為佢地係情侶
好柒 我真係呢個新聞之前都以為佢地係一對
Btw 姜丹尼爾星途真係好唔順 負面新聞多到懷疑有人想做死佢
之前有話佢同個rapper一齊 又話佢同勝利有關 要佢經紀公司係咁岀黎澄清

molamola大波妹
姜丹咁識食

你想講上過unpretty rapstar個陸志潭？
姜丹由出道到而家咁多負面新聞
空穴來風事必有因
由6志潭到富婆到志效
睇下下個到邊個
班迷妹仲未識醒

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

應該係 唔識個rapper
正常經紀公司都會幫手冚負面新聞 唔見佢間經紀公司有做啲咩
每隔幾個月就有佢啲新聞岀 又唔知啲新聞真定假 冇source但流言滿天飛

提提大家記唔記得jennie同埋Kai

小心臟頂唔順了！今日都係唔返工 岀黎行下散心啦

真係以為自己哥哥純如白兔

事業高峰咁搞法

姜丹唔係小白兔係薩摩耶🐶

嘔出嚟

集氣收姜丹皮
想收佢皮嘅比個負評我

唔啦，子瑜 sana mina 再打後
女仔唔食佢呢啲顏

素顏飯局⋯⋯⋯ 勇氣

集資比佢拍拖

男人真係好撚鍾意大波

唔覺，從來賺得最多係演唱會同fanmeet，你見d星唔cb就係演唱會，佢正正進行緊fanmeet，宜家咁打擊佢，傾好左既會撻訂咖

twice嗰邊我諗都唔算好大鑊
條仔一出道就爆單咁既野
好撚心啦拍少陣拖洗死咩

我覺得佢個樣好pure 對眼又夠大 笑容又甜

佢係性格好 謙虛
樣同聲我一直都唔鍾意
只係對twice愛屋及烏逼自己鍾意埋

我覺得幾好，同返idol拍拖
好過背後狂食站姐fans/ 性交易個啲醜聞

想呃志效隻豬

真
五官合埋唔覺靚

佢係眼白太大範圍 似師奶/ 火車頭
而大波對女fans吸引力唔大，對男人超大殺傷力
我係睇樣飯人

根本男團女團一定有好多情侶
男團個個都18 20咁
咁既年紀點忍
依加根本勁到無人會發覺到
好多對都覺得完全無可能無關係既人
但原來佢地係情侶
點會咁容易比你地發現到

咁樣爆出黎
過多幾個月又話分
次次都係架啦

想知多啲

覺得其實拍拖都冇咩嘢

但見到回踩飯拎佢啲歌詞同cheer up嘅對比，發現全部對得上，原來係示愛專嚟
韓國idol換代得咁快，難得佢啲fans咁長情等佢半年，重初動47萬破紀錄
點知一句多謝都冇，成隻碟都係同條囡打情罵肖
當fans係ATM呀真係，一啲謝意都冇

好似畀人挖到唔係解散之後先拍，喺年末頒獎禮有眉來眼去，同埋喺機場有戴溫暖牌頸巾

咁其實幾sweet，好少可韓國idol拍咁耐拖

其實拍拖點會有嘢我又唔係追佢又唔係鐘意佢
你講個個其一啦 其二W1時期已經笑自己啲fans
之後佢自己匿去美國借fans過橋話公司唔俾佢整個人ig無得好自由咁同fans溝通 明明就係為左撇lm自己搞個人公司
由一開始202個時已經出貓扮無辜 呢啲人好得去邊？

睇條友仔肯定目中無人唔小心得罪D社啲人先咁樣搞尻佢

越嚟越多花生

上年6月聽過有私生飯話佢同泰妍有路過

磨牙
講多啲，點睇唔起法

呢兩個更加感覺大纜都扯唔埋

絲打係邊到睇示愛專既料？
可唔可以俾條link黎

係呀我聽到個陣都呆左
雖然我係鍾意泰妍但係都覺得好難以置信
我都冇諗過志效同姜丹
因為佢地都似大纜都扯唔埋
但係佢地而家真係一齊左。。。
所以冇野係冇可能。。。
只係咁好彩冇俾人爆出黎姐

個陣唔係傳sana同姜丹咩

同jyp

姜丹同jyp？

再之前係Sana，之後先到泰妍。。。
以上既我只係聽啲追得好貼既朋友講
Btw我覺得佢同Sana都好襯
我估唔到女主角係志效

咁講你地好似黑姜丹咁喎

冤枉啊我係姜丹飯。。。
我上年6月飛去睇韓場都係為左佢

咁岩既我都係

理得佢sweet唔sweet啦

只係覺得佢W1先得16個月活動期，完咗先拍唔得嘅？
萬一嗰陣時就爆咗出嚟，其他成員真係多得佢唔少

其實佢咁紅，實有記者跟㗎啦
都唔關得唔得罪事嘅，反而覺得D社算係對佢幾好啦，賣完碟先爆

佢好似同成員啲關係麻麻 好似呢家都冇乜interaction

sorry for 殘體

W1時期嘅嘢都畀人挖咗出黎

以為佢同sana只係因為d人覺得佢地似柴犬就話係cp 原來有傳過係真

覺得關係應該唔錯，雖然冇喺公開場合互動，但其他成員有cue過佢

W1時期同成員相處啲肢體語言都睇得出真係friend嘅

賣碟賺好多？咩年代
Fanmeeting個啲先蝕死佢